---
title: "Я в Иммигранткасте"
datePublished: 2017-12-27 14:59
published: true
tags: ["note", "appearance"]
---

Первый раз побывал гостем в подкасте: [Иммигранткаст: эпизод 07](https://www.spreaker.com/user/immigrantcast/new-york-special-ep-07). 

Поговорили про Нью-Йорк, жизнь в США, децентрализацию интернета и финского Чубакку.

Для перфекциониста подкаст — сложное испытание, хочется сказать по-другому, исправить ошибки, расставить акценты иначе, а многого не упомянул вообще. Но мне очень понравилось, хочу записывать еще. Спасибо большое [Саше](http://alexsavin.me) и [Сергею](http://sergeykorol.ru/blog).
